When you 搓 your breast but you don't succeed

it's where my penis hide
it's where my penis hide
don't get too close
it's pink inside

fax you